無BNO,又無國家收容既人

各國都有政策收人。但其實仲有好多被遺忘既人無人收留。

97前無BNO既人，最細都23歲。假設加拿大會收人讀書，收都只係去到35,變相1985年前出世既就其實無地方會收。好多人話抵死，做乜唔申請BNO,但1997年，即係1979年後出世個班其實係未成年，根本就未有能力自己去搞BNO. 所以終極condom就係1979-1985出世既人。而哩班人都已經35-41歲，一般都已經結婚。係搵唔到人再婚。

與其說英國政策係救人，其實更應該係講處理歷史遺留落嚟既政治問題。

除咗班5毛屌人大種黑衣外，我都相信大家都帶來可以救晒所有同路人。
但係我地做到既其實有限。
我相信英國政府知道有哩堆人，我相信英國佬既政治。但點解唔去做就唔知點解。

理論上要救黃絲應該係做政治審查，而唔係比晒全部BNO既人。
所以我相信其中最主要的目的係處理歷史遺留既政治問題。

我相信實會有救援，但係救援到之前，都要自己努力下先

我都希望，但暫時未見到有。
美國，加拿大，澳洲，暫時既放風都無理過哩堆人。
但當然平民其實無野可以做，睇各國會點做。

哩個年紀應該有啲積蓄，去台灣囉

我都係N無人士。

呢啲年紀其實係可以正常方法移民囉

如果去到4歲都冇能力嘅就要檢討下自己

同埋就算俾你走到都係去做低下階層

外國老奉俾你過去?

1979-85 做緊嘢嘅應該有返咁上下資產 有機會可以用常規途徑移民

Btw 90後當年細個父母冇幫佢哋領BNO就話冇辦法姐 呢批人九七嘅時候十幾歲應該已經懂性 冇去領BNO就真係冇辦法啦..

仆街食字

關我撚事

97後：

其實加拿大50歲之前都可以靠讀書移民

我唔知你幾多歲啦，可能你有能力啦。
又或者你有無睇過移民既條件啦。
有投資移民同技術移民。
假設普通一個文職又點走。
又或者睇下香港既35-40歲個班人，平均搵緊幾錢。

如果去英國投資要2000，咁40歲人就會有2000既人我諗好少

我唔知你幾多歲啦，可能你有能力啦。
又或者你有無睇過移民既條件啦。
有投資移民同技術移民。
假設普通一個文職又點走。
又或者睇下香港既35-40歲個班人，平均搵緊幾錢。

如果去英國投資要2000，咁40歲人就會有2000既人我諗好少。

85年既人當時12歲， 你12歲既時候識唔識，又或者會唔會自己去申請護照，可能你會，你特別醒，但一般唔會掛。

12歲父母無幫申請？你講乜？

果個年代香港，其實好多老一代文盲，掛住搵食。又或者窮，又或者無遠見。所以無申請bno.
其實有好多人係咁，你睇下d無bno既post

你叫依家十幾歲嘅細路自己去申請本3百幾蚊嘅特衰都未必有錢啦
當年申請都係用英鎊計價，要寫支票俾錢

bno 5+1 係俾真心想去英國紮根 下一代好環境嘅人去
5年 要自食其力 咁同申請working visa嘅人係一樣
一樣要諗點搵食
只不過係有多張有預備嘅入場卷

97後嘅巴絲千其唔好覺得被遺棄
就算無嘅

a.你只要做嘅個行業英國有需求 英文有返咁上下
有人照可以直接由香港workingvisa簽過去

b.再唔係
你可以以working holiday身份到英國 做住野 了解多啲
再試working visa/ 搵方法簽
再講 你一樣可以去唔同地方working holiday/讀書/做野再搵方法入籍

去留問題
bno根本唔係唯一選擇

所以啲人咪話去台灣 又無話一定要去英國嘅

當年十幾歲同90後都係未成年，唔申請都係父母問題，要走89年後都走左，父母連保險都唔買怪得邊個？

dllm, 我老豆除左無申請bno 外，真係cut 9左自己份保險呀，依家有cancer要我地俾錢醫

點解你假設一定係英國先

因為我講緊哩堆人無BNO,所以講英國。
定係講美國，澳洲？又或者其他國家？

無本事 咪無得走

驚乜 你都 nothing to lose

Because you have nothing

做中國人囉

可以考慮加拿大express entry/讀書移民呀 比技術移民/投資移民容易 機會嚟到之前 一定要好好裝備自己 加油

世界上咁多災難

有邊一次好似中共咁好提早廿鳩幾年講定你知會搞你 ?

1997 / 7 / 1 支那已經判咗香港死刑

有成廿鳩幾年俾你預備走

你做過乜野 ?

澳洲可以讀書移民，不過細節就要等確實政策出台先知

唔知樓主咩人啦
但如果係一個黃手足，睇到d留言都幾灰

識人好熱心初頭日日做文宣 成日話食黃店先肯出街
佢冇BNO
份工又賺唔到錢 移民冇咩聽佢講過
又有老母要養 做唔到最最最前線勇武，唔慌有政治庇護

但佢都仲幾樂觀
但好多9up幾句口號既BNO仔就已經plan緊走佬
都覺得佢幾慘 但又冇實際野幫到佢

台灣唔講？ 夠平唔洗學歷

你覺得佢去外國異地搵唔到食會好開心 ?

點解你會知道佢哋開心定唔開心？就算同一個處境都有人開心，有人唔開心。

只係講緊連選擇權都無者。

你咁講既話，我相信香港有幾百萬人都中晒你哩句。“有成廿鳩幾年俾你預備走,你做過乜野 ?”

美國對手足的條件好似幾寬容

吓 你諗住成個香港嘅人都有得走架 ?

未詳細公佈。
但如果係果位巴打口中，唔係最前線個班，無被咬過，好似都無份

選擇 唔係免費架

第一啦，我講緊個堆無bno既人無得走，好慘，因為無bno. 咁你就話做咩唔準備好。咁其實就已經同準備無關係。因為好似話97後無bno,屋企人有，都可以跟去。
咁我就回應你個句可以批評到香港幾百萬人。你又講成個香港人都有得人，我唔明你個point係邊

你up乜呀？

個 point 咪就係有堆人係無得走

我知呀。跟住呢？

重啟BNO申請未解決哂所有問題
英國好似研究緊

有留意，好似10月下議院二讀

92但無bno

妖

你有條件咪循正常移民途徑走囉

幾年前移民門檻低過依家好多

好多早走嘅人其實當時要求好低

講緊可能係英文普通程度加個特定 degree 已經走得

咁你後知後覺 依家大難當前人山人海又唔夠人爭
就無得揀架啦

咁咪留喺度囉 有乜咁可憐

其實台灣只係有個office協助港人做野讀書生活
你要移民一樣要行依家果套移民方法
除非你係尋求庇護咁過去
冇咩實質幫助

投資移民平係平 但總有人負擔唔起

其實唔知點解一有人話冇地方去
就一定有人話去台灣

簡單d講英美啦，我想問幾年前低成點？

第二，我係講緊哩班人無bno既人，對比班有bno既人好慘，只係因為未成年，做唔到決定，而父母又無幫既人。
你就起晒鋼。咩自己唔準備，20幾年唔諗後路又盛。

澳洲 485 visa 搵野讀咪得囉

我都想知點解班人冇bno 要成個英國老馮幫你
香港人仲惡撚過中共 得一想二